\documentclass[american,titlepage]{scrartcl}
\usepackage{pakete}
\addbibresource{refs.bib}

%Titel etc.
\title{User Manual to the Timing Setup}
\date{}

\author{
	Niclas Sommerfeld}

%Start des eigentlichen Dokumets
\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\maketitle
\newpage

\tableofcontents  
\pagenumbering{arabic}

\section{What is the timing Layer?}

\section{Building a Timing Setup}

\section{Operating the Timing Setup}


\newpage





\printbibliography
\end{document}
